麻煩大家幫手推Twitter 新戰線！！！

話說小妹我用Twitter search “Black lives matters” 然後喺比較熱門嘅post入面留言：

短短幾分鐘已經有至少廿個like同retweet，希望大家跟住落嚟可以繼續幫手。

留言由心出發，立場盡量指出警暴同香港境況就得了。 千祈唔好用tamplate, 盡量多啲變化。

P牌推唔郁

用#blacklivesmmatter 之外, 可以連埋之前廣東打壓黑人一齊講

拉埋中国落水, 畀多啲外國人知中国人權問題

感謝你，好人一生平安

P牌仔推唔郁

認真而家我其中一個回覆已經有超過一百人like 同埋至少廿個retweet ， 仲要好多retweet 同like嘅人本身都好多followers
一傳十 十傳百不是夢啊

跪求大家快啲加入戰線，同美國We Connect 啊！！！

Twitter 戰線應該要轉方向 !!! 請入